[Thank you GLo, YC]LA Lakers 暨羅網小圈子討論區 104

Let’s Go Lakers!

Thank You DLO Randle JC Nance Jr

Rookie rookie my super rookie rookie rookie

Gogogo

🤬 又中1001

下場打勇full team未

未

Thank bi, ball, kuz, hart
welcome AD

下年draft有個叫bolbol硬件好似幾好

Po霸

Manute Bol個仔
但係壯好多

不了
大傷+本身都好鈍

屌，我回一句就中

點睇我地young core屌打太陽young core

其實b搵kg學下野會唔會好過學kobe

zu >>>>> ayton is 100%

bjai好似無搵過kobe學嘢
純粹係佢自己覺得學緊kobe

我指學kg會唔會好過好kobe

KG...
好似2個唔同世界嘅人
搵pp似d

odom

聽日牙羅有20+5 boa死

Lm

拎B換羅有冇得諗

打20分鐘就做到

上場12分咋

Welcome wahgor

bjai 真係

比矖暗示

牙華教練: ball仔你再斜劈不如屙尿照下自己個樣

ingram你再罰球2中1不如咪撚打波

如果對面又夾牙羅真係可能會閪多場

打塞對面玩switch都守死牙羅

諗諗下牙羅15+5 boa都要跳

AIR RR9

極級羅素笑而不語

支持

Thank you Walton

精神面貌唔錯

有聲

我羅驚咩switch
一個snitch整得死ki啦

斜劈同個樣有咩關係

驚劈劈下變左斜恩…

Ig last 4 games: 20/4.8/3 58/50/67

下場對76人
J住先

心仔又傷 ，可唔可以今季投降等打下季

trade la

Lastest Trade Value:
Zubac > Kuz > Ingram > Ball > Hart

Source : 會員Nick Young🍍

Kuz ingram ball for AD
FA sign dlo
dlo hart lbj ad zu

champ硬

Ft% 67%
仲唔trade?

羅哥睬你有味

牛呢

後年

J到要j 近4場數據

我湖真巨頭

廢中’s wet dream

就到2月 準備進化

asg後保守估計b jai 25-5-5

又燈

唔洗燈
上年都asg後進化

我cd-rom好少出聲，
都搞唔消大家而家係曲線撐B定真係想trade走佢

你見b打得好
上水個d就係撐b

推post 推得快個日，就可以拎定筆mark 低d弱智反b

打得好先有人收貨易d trade走

俾盡5-5-5啦

Agent Rich Paul has notified the New Orleans Pelicans that All-NBA forward Anthony Davis has no intention of signing a contract extension if and when presented and that he has requested a trade, Paul told ESPN on Monday.

Thanks young core

B豬心馬

Ball b 馬

😍😍😍😍
鵝要飛了

係時候IG+Ball+KCP換AD

唔換我屌死Magic

welcome ad

嘩 黎啦黎啦

湖人唔肯出bjai換唔到

Ingram 最近係好左

牙牛完成任務啦

機會黎啦 飛雲

Rich Paul to ESPN on a preferred destination for Anthony Davis: "Anthony wants to be traded to a team that allows him the chance to win consistently and compete for a championship."

AD去湖人?

Go塞了

塞要等暑假

AD 宜家 request trade 真係似肯黎
佢肯等去塞唔洗咁早玩野

做野啦g lo

係 比曬機會湖人

上年pg 都係咁

學pp妹下妹下

咁都唔換就抵屌

真係thank you bi

win consistently
我湖幾時win consistently

冷靜

唔會黎

塞好似受限於羅斯條款 無得Trade

KI用左個名額

LBJ+AD 夠曬
定係去勇士

快d離開起飛 bin鳩班仆街

快快快, pelicans 管理層機會嚟啦
當年單挑贏Lebron嘅男人 + 新KD + 湖人真young core + 穩定SG 換AD

Ad plz come

今次唔好又黎 ig kuzma untouchable

佢留西岸既 都無邊隊揀

係就fat fat
Rr9，詹，係咁喂波比ad食

GLO 拿拿林啦
放哂係枱任人揀啦屌

無波馬唔駛諗

老老實實
快d trade 走Bi

there's no chance Kyrie Irving would sign an extension now to make acquiring Anthony Davis easier for the #Celtics. He'd be leaving tens of millions of dollars on the table by not waiting until the summer.

出年簽KD/KAWHI/ KYRIE

想佢快d飛

屌你老尾
想要咩就要咩
任你揀！

Ball b 牛
是撚旦都 champ

愛滋佬依鋪唔博既話
夏天就無機會

牛心諗: 仆你個街 過到嚟又係你地

不過通常都雨點大雷聲小
次次ff完都係唔黎

話去 celtics 嘅話佢地夠唔夠 salary room?
lakers 又有無位簽？

會唔會變成 3 way trade?

Thank you ball & BI, 波牛B重聚，下個po 可以加埋pelicans

Glo上神枱係今鋪啦

rr9 + 占 + AD
Off season 簽返個靚仔同3分勁嘅2號位
Champ得

Celtics要等到暑假kyrie簽新約
甩左個羅斯條款先換得

All in哂都抵

Yes

有得賭我賭熱火

千期唔好出Kuz
等皇牙碼攬撚住佢過世

咁仲untouchable，愛滋佬即死，有2粒superstar，暑假實簽到第3個

LA 4點爆單嘢出嚟
係咪AD跟緊kobe練波牙

反馬反B 唔洗再內戰
一齊走

唔一定夠 cap

All-Star Anthony Davis‘ agent, Rich Paul, notified the New Orleans Pelicans on Friday that Davis will not sign a contract extension and has requested a trade, Paul says. Davis also had conversations with teammates prior to his decision.

牙牛

占迷成最大贏家

即係季中 得湖人有機會換到AD?

希望Rich Paul再助攻

除非出定口術話 kyrie 會續簽幾年

無人唔係 untouchable，所有人都係 trade asset

唔係啦

希望阿牛話，我想同返班 young core 打

一trade肯定簽melo

仲有邊隊？

零

留到波最理想

又係
肯定送走n個人去做trade
大把位

LBJ單換AD

ALLIN AD 再簽MELO
仲養乜春新仔呀

下個禮拜四(我地禮拜五) 交易DEADLINE

我諗rob同magic應該瘋狂打緊電話

Bye Ball, Kuz, Ingram

出得B 馬 KCP+PICK 應該搞掂
唔洗波啦

占 :想要返波仔

Bye hart , kcp

仲有邊隊可以同湖人爭?

Goodbye BI and Kuz

紐約

AD成25m
真心問要點trade係咪要match返salary?
馬心豬得百幾萬

卜一撚定走

就憑愛知佬嗰種魄力
一眉上船機會大好多

Thank you James

卜1200萬

AD 肯宜家呢個時間講
放哂風啦

廢佬讓件23波衫出嚟啦

最，

去塞就等暑假啦，佢唔想又嘥多年，已經就26歲

理性d講句
AD話想去champion team
假設會考慮湖
唔係因為牙占佢點解揀湖
若果成事mvp一定係占同Rich Paul

b+ kcp+zubac夠換ad未

公海 話大飛想爭

Ching貢認真

愛知佬會邀請AD到他府上食飯

真？

犯規架

好似

我9up啫 請得LBJ
唔爭在請埋AD傾埋今季Champ
打爆五星湧

出埋Kuz + 心都冇所謂

希望留得到波仔

要出埋波就多數3方TRADE? 搵魔術?

牙沾無咩影響力，要搵老大去講兩句

叫lebron請都得啦
或者叫rich paul搞, 約埋兄弟lebron傾下計

除左波豬之外trade晒佢啦

AD依加講好醒，俾哂全世界開offer鵝，如果無個滿意就夏天去波士頓。
愛G佬要快啦，等到夏天無可能夠波士頓爭，太撚多YC同first round picks。
換到上神枱呀真心要all in

Magic, Lebron and Kobe 一齊去感動佢啦屌

有人上年話左
非湖唔去

最後？

等睇愛滋佬攬住bjai唔肯放

湖人每次吹親風冇次成功
希望今次愛滋佬會all in
唔能想再得個吹字

不過要trade 都要等AD傷完先trade 得，冇記錯傷左嘅球員好似唔trade 得

If the Lakers don’t already have the Pelicans on the phone with an offer of “anything you want except LeBron,” something is wrong there. They can’t let someone else deal for AD like with Love, PG, Kawhi. (That said, there are still multiple teams that could make better offers.)

仲除左。。
任人揀喇Ching

AD is coming

有ad唔使要kuz啦

ching sick ball

有冇人仲係想留young core

可唔可以幫我計下數
Offseason 開到幾錢俾DLO

呢個一定啦 但對young core 有感情

有Ad仲要豬？
咪拳王McGee
內線會唔會太多人🤔🤔

比盡底薪

有冇人知 鵝識唔識養人

冠軍中鋒 麥基
聯盟top3 3D Kcp
最強白人中鋒 zubac
加新星最強進攻 Kuzma

4換1

最少加埋有20m咁上下 人工先得
呢3個唔夠

牙豬keep到夠頂晒拳王mcgee

b kuz hart kcp <> AD miller

咁睇法好似我地蝕
湖人又做善事

換到AD young core任拎

zu 一定會走，人地點都要番個C

養左ad 出黎

希望Pelicans GM J 下B同豬八字近幾場highlight

米撚玩喇 PG今季已經攻守一體
已經錯過咗 放手喇 換星先係出路
識閪養人咩

湖出lbjai

會唔會變洛杉磯騎士隊

一定要有ball，b先肯換，ad all star level，就算鵝要多幾個都唔過份

一係我網用dxxxx+crap換啦

G league 仔s 換all star?

換呢兩件走啦,廢老打3,馬打4,AD打5

dinxxxxxxxxxxxx勁過YC好撚多

Dxxxx超級第六人
Crap3分神射手

7月簽埋KI 都得呀
橫掂佢同我皇SAY 左SORRY

pg + foj真心唔係輸硬比宇宙湧

剛剛依幾日Lakers Magic Johnson 話想7/2 deadline 有第二位球星加盟，依一個會唔會就係A.Davis 呢?! 大家依幾日密切留意喇！👍🏻👍🏻👍🏻😄😄

屌你老尾 如果最後簽得Melo當球星 愛滋佬死全家

有無諗過廢到人地唔想要

咁Melo真係球星牙😅

過撚晒氣喇
真。廢老

Melo = 歷史級得分手

如果網換

dlo <> AD

水雀應該仲要加pick

提佢地參考DLO 同牙牛

有kcp

大家忘記左我地仲有g league mj, g league字母, new dirk~
三個夠換全世界

三方交易
網 AD
鵝 kcp bi 馬
湖 牙羅

GL MJ 應該我地湖人唔識練，比佢nop練最少最少強化版klay

已成歷史 請早日歸西

屌，出邊個post個個都話知我湖d後生個個碌柒咁，實比人殺價殺到癡線

換ad + epay/frazier

人地咪有J Okafor牛囉，仲有Mirotic

暑假嗰陣唔係仲話緊要養young core咩
又話唔急衝playoff慢慢養
利申 湖唔好搶我可愛

要我地神Zu，大咬咗啲喎
俾個牙叔佢還假啦

再執埋temple dedmon ellington 就正

咁撚廢養閪

人地當值打成點

可愛似必走喎下年

據NBA記者Adrian Wojnarowski報導，聯盟消息人士透露，湖人已決心通過交易得到Anthony Davis。

Ellington ? Wayne Ellington?

好波G佬

當值一早已經橫掃歐洲養好曬啦

yes，上年喺熱水打返起

thanks:
xxxx xxxxx
xxxxxxx xxxxxx
xxxxx xxxx

唔好啊
又冇龍王 又冇the claw
下年速龍打撚啊

等陣 好似仲有spicy p

換到ad我即同十隻english bulldogs 打交

換到ad 咩都俾佢地啦

呢個記者d料流架

牙滿好勇武

woj根本無料

唔出波換到ad我加入熱血公民

監入面有bulldogs?

換到AD 我幫愛g lo奶刁屎眼

thankyou yc

其實鵝先係會被人打劫果個？

AD講明唔續約 佢一定要佢Trade走佢拎返d資產

愈遲交易個價值愈低 到時佢跳出合約鵝就咩都無

以後都sunny開po好不好？
又贏波又有ad

根據女人同kawhi 個case
唔會

ad仲有一年約

可愛唔係不嬲都表明無意慾留龍㗎咩

pg都話去潮啦
屌細力啲

Ad 又無話唔trade 唔打
打埋今年夏天先諗啦

速龍我覺得係賭緊

搏佢續約留低 加上佢地想衝冠好耐 有Kawhi點都勁

下年Kawhi走就可以步入重建期了

都要一個肯搏先會做成到交易

換到ad即買snsd正規三輯

打埋邊夠塞搶
輸硬了

講緊鵝個情況姐

AD就隊隊都想要 問題係鵝點樣係AD走之前拎返多d野

打埋今個夏天好似得返一年約？ 到時個價值重低

嚴格上黎講過埋今個球季AD仲有1+1係身
要賣緊係等offseason d到期約完晒先黎郁手啦

我跟淨係買Taeyeon所有solo碟

Ad 唔commit 既，就好睇下年勇士咩陣

如果勇士原陣，塞都未必肯博一年

當值2:30
可愛守得咁貼都搞得掂
呢條友究竟係咪19歲

我覺得而家交易時間好過off season
應該無咩隊會敢用咁多資產去搏AD 1+1

而家Trade去爭冠球隊 換多d野返黎
應該會Trade去東岸

反觀同一球

牙波: 即傳
牙b: 妹到比人steal fast break dunk
牙馬: 9射air

14歲打職業

牙羅:ICE IN MY SHIT WHAT THE FUCKING TIME IS IT.

雖然好想要AD，但照道理pelican應該唔會係呢10日trade走AD
等下季Boston都trade得，Boston牌面靚過湖人，等兩隊鬥出牌

對AD黎講過Boston入final基本上仲穩陣，不過....

求下你trade過黎lakers啦，比young core同牛聚首一堂

嗰陣傳trade pg都係咁講
講到ball b都唔出就trade到
最後

全部人夾埋都trade 唔到AD

真係好撚癲
Dirk可以安心退休了

14歲打職業都唔係理由黎嘅
大把人打十年都冇佢咁sharp
仲要佢係打歐洲
有幾多例子係歐洲職業黎到NBA變咗水貨

New Orleans Lakers

咁當值本身都係天才嚟架啦

都唔係局限湖一隊啦講真

當初都估唔到速龍會殺出黎Trade Kawhi返去

不過今年速龍好大機會東冠

未必
依家成29隊入面最岩AD同鵝胃口就應該係黃綠兩隊
綠狗都唔知Ainge會唔會又孤鳩寒到出少左個tatum/brown

狗廁執左ddr當大賺啦

Nick Young

Jaylen 有咩trade value 呀

我唔覺得hart 差過佢wor

係咪唔記得左某個大心臟男

一年約其實搏得過
如果班波夾到個教練又好都冇咩理由話走就走
閪女人都留隊

Davis is eligible to sign a five-year, $240 million supermax extension this summer. He can become a free agent in the summer of 2020. New Orleans has expressed no desire to trade him prior to the Feb. 7 trade deadline.
End

當直下年應該會撞牆撞到啪啪聲，唔好忘記我地用bi已經可以守死佢

蝕少少ZUBAC單換ad

咁bi撞完進化未

補svi 同Kcp

邊個 唔記得

痴左係隊牆上面未落返黎

左手curry

邊條占狗負皮

同部牆合體

其實我冇記錯當初選妹果陣都係話要慢慢養

下年bi 打到kd 咁

話唔埋BI決賽果陣專門封鎖Dxxxxxx Rxxxxxx封到拎FMVP
再係後兩年進攻大爆發呢

AD過黎LA既話，就追埋塘鵝既比賽睇 波馬心b牛 未睇都扯曬

無人守到佢
吹大了

當年KL都唔算守得死廢中啦

你話守右手dlo我都仲信
守左手curry真係吹大咗

Deal

今次真係要出手啦
襯bos trade唔到..最好ball/kuzma 留到一個 出多個pick都可以
foj+ad+ ball/kuz
夏季應該仲有2xm cap到

解放波子+全NBA最頂級既底
但B應該都可以就咁消失了

點解bos trade唔到？

拎我牛返黎
今次樣板唔再係垃圾Green了
自家培育一個FOJ出黎

7月1前 bos都唔得 因為Rose Rule
除非trade走 ki

換到ad 唔反愛glo

ching sick ball‼️

除左廢老&球，其他可all in

Done deal

仲有ad好鍾意rr9

已成牆紙

其實最緊要都係nop 肯trade比湖
所以今次一定要all in啦 唔好再ff 等多年

我係鵝一定要晒ball b kuz三個，唔係唔洗傾

除左廢老
Showhand啦
唔換波係我地自己想啫
唔用波點有人要呀

留你老母咩留，幾多年冇入PO呀

最值錢果幾個都送撚走晒
仲留乜撚野

又唔係咁講呀
啲黑鬼白鬼冇腦 都唔識波嘅
分分鐘覺得kuz value高過ball

同一隊唔可以同時兩個球員有Rose Clause( irving其一 )

屌好心愛g佬放過young cores俾佢地走啦，養b仔養到咁能樣

pelicans starter
zu
牛
馬
ig
波

Ball + B + KCP 換到AD
唔反Magic 半季

下年free 埋dlo

唔出波，zu, 其他yc無意見，但對家肯唔肯？

offseason邊夠塞搶

對pelicans黎講呀

原來而家nop個gm係當年agree trade cp3黎lakers果個

真

第一次唔trade pg，第二次唔trade可愛，第三次仲唔trade真係要反檯

換走KUZ喇

如果係offseason, 湖唔駛諗，但湖人之前放牛俾鵝，係唔係就係為左呢個收成期？

ball+zu+kuzma+pick 暫時開價

第一次唔trade pg，第二次唔trade可愛，第三次唔trade ad，第四次仲唔trade kd真係要反檯

all in真係唔洗諗

就咁啦屌唔好諗喇

ok done

咁少?
送埋ig啦

仲要留到BI抵到

係
係new orleans整隊湖人B隊
唔反IGLO了

居然唔要b咁so?

到時rondo ig lbj ad 拳王
lance hart kcp kuzma mcgee 咁出啦

波羅b 馬牛豬，屈撚到

但+1唔係player option咩？

神操作，大家屌錯佢了

咩ec -.-
啫係串牙b送刀吾要啫-.-

廢得滯無人要

係報湖送牛之恩，留返隻潛力yc俾湖

trade value=0

如果最後B 留係度
真係迷B大勝 屌拿星

迷b 笑到最後

四少出兩隻換到 真係狗衝

迷b同迷羅一樣，無得輸

講真Hart 唔好計啦

出hart kcp ig svi + 兩個pick 有無得諗

zu呀ching

不過zubac/kuzma 希望留到一個

Thank you kuz

打劫咩
你係鵝你制唔制

sor 唔記得豬八字最近好勁

成日當人gm on9
雖然鵝個個係傻傻地

跟NOP 個要價
有無人計到簽完AD
summer 仲有幾多cap ?

又話唔撚trade lonzo

無論點清都好
交易左 AD 都開唔到 35% max

lonzo kcp kuz zu 1st round

呢件垃圾算鳩數啦

無MAX 咪轉目標
jimmy butler

咁OK 了
二千萬依個價
無理由唔搵返羅仔了

上面個價唔係lakers自己9up試水溫咩

“Unless we can get a super star”

下年呢兩個份約係
LBJ 3744萬
AD 2709萬

Kuz鐵膽架喇
不過bi同ball 我會想留ball 多啲

ad決定前同randle傾過
ad經理人又係補寒果個

即係ad如果free agent一定黎湖痴冠

Ball

至少Ball可以用多年合同

唉豬換咗PG就好
屌你老母magic

已經miss咗pg同可愛
再miss埋AD真係一世反愛Glo

換走曬邊個同b仔玩

Yes Ball and Kuz 仲有兩年用
TRADE VALUE 應該會大D

Thank you and good bye zo

唔想波仔走

唔會同湖人交易，潛在同區對手，一定係同東區球隊交易

個開價 應該係湖開啦 nop點會要咁少
hart 真係唔好當yc

除咗廢老 rondo
其他任揀

最後:rondo lebron lance AD
搭多幾件夠做

on9

大家接受現實
班young core繼續由湖人養係唔會有AD level
佢地要離開湖人先會勁

東岸 bos 7月1前交易唔到
其他無咩assets 可以trade到啵
唔通出字母咩 一係76人出ben+野/大帝

HART KUZ KCP ZUBAC

送多個svi

原來豬 今季summer 完約

仆街 愛滋佬 唔肯出ball

波kuz留低，其他是但俾你揀，includes廢老

有無人已經唔捨得豬
個精神面貌

邊個彩你

唔出ball, kuz點換

湖人想留波

呢個大陸佬既料幾可信
大家可以留意佢

即係bi kuzma 做膽

當人地傻人咩

都係為鵝好姐，鵝儲咁多pg做乜撚呀
走左個前場，拎我地d前場啦

我覺得係人地唔肯要b

當人地開善堂

NOP 無咩可能唔要Ball

咁nop 都唔一定今季trade, 反正仲有ad下年約。

利申：09湖迷，唔會咁高期望，睇住呢幾年交易流言，希望愈大失望愈大

B今日咁撚勁 唔係唔要呀下話

換ad返黎，馬無用
Ball仲有用，又唔食球權
緊係寧願出b馬心kcp豬都唔出ball

所以如果愛GLO迫到對面要BI
都叫做到野

Ball lbj melo ad mcgee
Rondo svi beasy lance 拳王

B貢能勁都吾要 無限potential

glo 當左人地一定要trade比佢?

其實正常黎講，比著我係NOP
應該一開就要哂3個
波馬B ，如果唔係寧願等summer

有Brown/Tatam + Smart + 2-3 個first round pick
咁重建仲好

B同當年羅仔一樣, 無人肯要
希望結果都係變到好撚勁

Thank you Brandon

討價還價好正常

留到b都賺 諗住ball b一定走

B 仔等返一年約，比較雞肋
打得起又要比錢續

到最後可能去左黃蜂
mj擺過walker上枱

trade到AD已經賺
留到b 90分
留到Ball 100分

原來係要狀元 唔係首輪簽 咁既開價好難match
有zion既 真係可以圍住佢黎打

walker要嚟無用啦

mj有撚錢出糧咩

愛glo留到一個即上神檯

打得起
trade 咗佢

可唔可以唔要Ingram 換返個返黎

No1 pick似打錯 季中邊到知邊隊會係狀元簽

點撚知狀元簽係邊度呀痴撚線

點樣俾到no.1 pick？
即係到時邊個中狀元簽 湖人要不惜一切用人換
之後再俾pelican?

真，好人好者要B都唔要女人

Zion 感覺上身體條件係怪物，但技術麻麻

可以咁講，湖人目標應該係波馬B 是旦留到一個算係唔錯

不如咁啦trade 愛滋佬同太子禾換ad番黎

其實係湖急喎
AD一定唔愁無買家
但塞呢啲要完季先換到
拖到完季分分鐘唔換俾你（塞啲assets擺明吸引啲，Tatum嗰啲）
trade AD分分鐘變now or never

其實nop 可以提前同塞做交易恊議，1/7之後先正式交易。
所以glo真係好好比籌碼nop, 唔撚一定同我湖做交易 等陣好似pg 咁換左第二隊又改變主意

講乜春

Ingram 打法太唔岩團體波

人地一樣可以你塞ingram嚟就唔trade

你有無睇過架，技術麻麻

專心防守

似想講first round pick

不過諗下點簽甜瓜返黎好過，反正湖人都冇射手

喺邊度嘔個No.1 pick俾佢

Yes 大家要知道塞手渣住4個first round pick 塞玩大D all in

Brown/Tatam + Smart + 4 個first round pick
作為一支重建隊其實好吸引

唔係公牛裁咩

佢另一個同隊果個仲似狀元

如果呢3件加first round pick換到ad就狗衝啦
如果ball換到ig就直頭100分

好似仲未裁

想留波同ball
放Hart 同ma
咁得唔得？
利申，唔係好識

前排好多pre draft zion追過咗rj barrett做狀元

點樣先留到波同BALL

對面弱智
Or gm 好似呢到部份馬迷咁
睇到d人地睇唔到既野

可能講二弟三弟

不過話時話湖人邊到黎個狀元pick 權

9 成打錯啦，講緊first round pick

個腦比dloading仲要loading慢十倍 唔果斷

Pick完拍波好易被人從後拍走

上籃finishing差，隻手咁閪長挑籃都可以成日差少少先入到

呢三個缺點改善到就強好多

中距同背身單打幾好

總知一句講哂
波馬B 是旦留到一個 Trade 到AD 返黎
湖人單Trade 一定係賺

就睇下bargain 到唔到

諗唔到今年邊隊拎完zion會即trade

trade 咩鳩，人地大腸騎士等緊Zion 開波

應該打錯

AD黎 馬唔要都得

應馬+ball / b + 是撚但

NOP 報下恩 收順D
留返一個young core 比我地J 下都好

Thanks Ball Kuz Zu🙏🏻🙏🏻

Welcome AD🙈🙈

個人覺得似會bust
一係好易大傷

Svi

Keep 到豬霸
其他任你拎

Ball 對nop 呢類重建隊無咁大需要啦

潛力

不過我個人幾想佢打得起

其實邊隊會需要ball

似隔離短手狗夾cp3個段時間咁樣都唔定
不過短手狗細細個好似打控衛
多野玩過zion

Bonga

湖人

留波仔啦，得佢後生得黎又做到波同快攻，雖然射唔到波

ball係未來NBA五星智將其中一員

LiMelo Ball

其實都知好多人想留波
問題係留到波又換到ad既機會係好撚細

認真講牙Ball 真係3個中最大潛力
NOP 要trade 一定搵波仔做膽
重建隊先要搏依D 球員上Star 啦

兩年前羅仔其本上差不多
表現唔上唔落，網隊食左俄佬張約就呃到佢過黎
搏中左幾和味

波加牛

羅網係湖人一生嘅痛

留ball=有ball123
未來10年都係我潮既天下

就好似初戀咁

Kobe 傷先係

2不了

俾你地係nop都想要波啦
講到好似人地求湖要AD咁

有埋ball3打sg

自己送走咗個all star級球員

想佢去太陽or小牛
應該好夾booker同當值

Sor原來打錯
係留ib ，波仔，zu
放Hart 同ma 加埋Kcp

有rr9 lbj ad
我煩offseason 點簽人好過喇屌你
仲係度諗留邊個

簽番力羊

書人就算啦
夾當值仲有dj應該不得了

booker不了 個格衰到

rr9下年唔續 加盟香港遊協

真定假 咁抵屌？

B 仔 表現中規中矩，summer 後得返一年約，打得好又要比錢續
Ball 仔3個中最細，潛力開發空間最大，仲有兩年約
Kuz 23歲最大，打落應該最實際，仲有兩年約

所以比著你係NOP
都一定搵波仔做膽 之後估計要埋Kuz
再加下Zubac 同個First round pick
其實睇落幾合埋。有D 信信地個source

DJ 場均30分

去網夾羅同JAllen
預約決賽

isaac bonga?

戇鳩鳩

寫明real，梗係真啦

假

打飛機可J自己

要波 先可以將 ad 最大化 同埋rr9未必續
Ad打持波無咁勁

比著我係nop
點解唔要求哂成隊？

打劫

一衰一乖就好夾
依家b同ball都乖過頭

下季ball rr9 lbj 要留到兩個 先好打

我送埋個垃圾kcp for free都得

所以我咪話3個留到是旦1個當Magic 贏
都唔洗討論留邊個了

無左波 一定續rr9啦

Agree la
三人共同都係要防守同傳波

想AD打持球？
問過嗰個原地插花stepback三分嘅中坑未？

續唔續到一個問題
Rr9 同 波仔 d傷病史

最怕rr9唔續jei

鵝而家唔trade 等bos 仲正，湖根本冇say，佢要乜你都要俾先有機會trade到

agger

咪話打持波無咁勁囉

Breaking lonzo 單換ad

派glo去同佢地J吓歷史先

另一邊吹波馬+ first pick

如果nop大膽啲既
真係死都要kuz+波/b+zu+1st round pick
等到deadline 唔accept既話
再睇summer boston個offer

點睇boston都容易攞冠過湖

有波都績rr9啦
冠軍經驗
呢d球員好值得去簽
唔通靠playoff都冇打過嘅新仔

同埋 rr9打親 playoff都勁到仆街

但去到夏天 塞都會壓價

下，東岸冠軍點睇都係羅網攞

RR9都有playoff mode

理由？

所以咪話睇個gm搏唔搏
睇下邊個無耐性先

唔同意wor

遮住勇士唔睇先

我唔覺得LA 有LBJ 會差過波士頓

拎三個未完全prove到能力嘅後生仔換到一個superstar內線根本要狗衝，仲要自己本身有lbj呢啲superstar
講留邊個，咩潛力根本多餘

到時剩一年約就AD揀隊 好似pg kawhi咁

真 留返Zu嚟賣波衫就夠

西岸點都難打過東岸wo
Lbj下年又老一年
塞個邊教練 球員 難度都應該簡單好多wo

Zubac

okc係pg話去？
tor係kl話去？

所以pg ki換到咩野翻黎

主動權係nop到
射落海又得換d現成球員又得

我覺得nop都唔怕輸啦
咪又係擺爛
呢啲隊又唔似我湖呢啲傳統球隊咁
唔等得

廁狗話換到ddr有賺了
開心緊

但kawhi下年唔續龍
我覺得刺算贏

pg咪換到oladipo, 而家溜馬東三

bos+AD直入總決賽
lal +AD要過火箭勇士

我係速龍甩到ddr大賺啦

直入總決賽

仲有雷

識波 其實ad肯黎湖人 攞咩去換都賺
Ad 張cv
上年一陣
上年防守一陣
All mvp

就算當76無到

直入決賽未又係要對勇士

其實我想講係留到夏天trade都會比人壓價
唔係話綠軍All in就會All in
大家都係搏奕緊

直入元朗就得

邊個去溜馬打得好就大傷

不過我認同湖就算All in都要trade
唔黎我地到就會去競爭對手到
到時仲難打

原來Magic一心係為咗b仔。。。
驚佢大傷

到時可能要glo換返件衫上場𠝹手

係西岸未到決賽都俾勇out左啦

放血

決賽先輸有銀牌咩

咁真係有人鐘意儲亞軍(唔開名)

起碼坐2望1
係西岸1都無機會望
所以湖要trade就要宜家all in都要trade
Summer個時贏面唔大

其實agger
LBJ 加AD 加1個二千萬FA
已經夠沖冠

young core 留到就留，留唔到都要trade
講緊係一個廿五歲樓下最勁既球員

呢單trade最大贏家相信都係牛佬

同埋AD仲好撚後生，有撚排打

Keep到兩粒星，廢老完約又可以簽返第2個繼續沖冠

得罪講句
我湖拎親冠
都係有個勁嘅中鋒
先決條件嚟
如今我地終於等到

Olazuwon

其實AD都係young core

識野，LBJ 完約AD 先28/29歲
仲討論留邊個，AD 黎到湖人，未來5/6 年都叫有D 希望

係，呢個係重點
仲好後生

要得ad都唔留波同b喇，三分咁曳，兩三年內都改唔到架喇
換到個識射3分同防守都夠
再簽多粒星

g lo大業已成

其實都幾cls 同embiid差唔多大

點知最後trade咗anthony bennett返嚟

boston宜家一定唔得，除非攞irving換，一隊唔可以有兩個rose clause

狗衝啦

靜待2月7號好消息

但如果消息係真，pelican又真係打算重建，zo傷咗都要

神Zu

由ad走個刻 隊波只可以揀重建

依個要價一定沖
LBJ + AD + 一個二千萬FA
Roster 仲Keep 到B 仔同Hart

如果b後面打番好
真係想講 佢先係最大贏家

Yes 不過要做4弟

真，留到B仔無得再要求啲咩啦

到時加rr9 mcgee正選成堆手長怪

唔好打飛機住唔好打飛機住

Pelicans 肯即deal啦，仲諗乜，咁都deal到真係超值

有pg kawhi既前車之鑑 暫時忍到手唔打

禾又中

Not really 真係Trade 左
湖人除左SVI 果兩三位新秀
得返LBJ AD HART 同IG 有約
RR9 MCGEE 拳王 Beasley 舞王果d 全部無約，
除左RR9 其他可以全部唔續啦

其實係好事，summer 操作空間超大
簽一個二千萬星，沖冠吸引力，
徐事低價再汁到好野

利申：已經打哂J FF 緊

簽到AD下季大把人底薪黎

bjai會成材

so到咁 笑撚住衝

玩2k mygm傷左係冇得交易

係

主持：Jefferson你扮Magic, Stephen A Smith你扮鵝GM, Jefferson, 你會出咩offer?
Jefferson: What do you want?

真心，AD有三分有中距，陣地戰可以真真正咁完全拉開空間 (BI最需要嘅野)
到時候James+RR9+BI+AD 無限P&R就正
即使BI打唔起，都仲叫可以當佢係防守側翼黎用
1號位冇咗ball仲有RR9防，但冇咗BI咁PG, durant呢啲就真係完全搞唔掂

老野同AD pick&roll 都打死對面
BI 休季操三分 做3D

執Michael Carter-Williams返嚟

zo可否不要走

俾glo睇中嘅男人

LBJ 單換AD

湖人基本一開始就應該係先訓練BI三分同防守
正如Kobe所講，你係要每一季專精一樣野，咁幾年後就係一個all around player

BI 依家每樣都掂少少咁，結果出到黎咪變到依家咁，樣樣都柒下柒下

希望留到bi 同ball

反正兩件垃圾

7/2 trade deadline, 湖人作客波士頓
到時剩返幾多YOUNG CORE

Ball都走埋guard唔夠用

真係打劫咩大佬
仲話留兩個
真係搵拳王 KCP 同人trade 咩

未出official news都唔好放棄, ,當年咪又係咁打劫gasol
雖然情況唔同

會唔會係因為唔夠guard用就唔trade for AD啊
咁不如話唔夠射手用所以唔放kcp

依家係人簡你
唔到你簡

會唔會唔夠人出

All in AD 唔好諗啦

上次MISS 左PG
Magic 應該識吸取教訓
估計今次All in 都要trade 到AD 返黎
留到B 仔已經好好了，留唔到都要All in

靜待2月7

回歸現實，我覺得唔會trade得成
早抖各位

簽到ad
Offseasom就算無kl
續rr9
求其整隻beal都可以衝冠

New Orleans係專俾我湖打劫嘅好地方

要返牙羅得唔得 Summer FA
羅 LBJ AD
其他是撚旦 champ 得

真定假

簽到AD, Kawhi Irving JB大把選擇

呢個時間放風出嚟
擺明就係叫你Magic呢十日做嘢
你唔出offer/俾唔到鵝要嘅嘢，鵝就完季同Boston trade
根本就係Now or Never

球員無咁快知
有時我地知得仲快過比人trade個個

班廢青都未起身喇

Exact7ly
依家放風，等如公開叫湖比offer
Before deadline 得湖一千零一隊夠籌碼同NOP 交易

今次真係有機

要求唔高 ball b 留一啦唉

的既話送走埋hart唔該 呢條撚屌剩係識打機

上次pg又唔出bi

我估最多淨係留到b
鵝狼死嘅要晒你三個都仲得

仲有dlo

正解

依家放風唔代表要即trade
只係比Nop同大家講AD officially available
等大家同Nop都有時間砌下package

Mr. Untouchable呀嘛
我真係好想知而家仲有邊個young core係Untouchable喇當大大個AD放喺你面前

今次Magic 應該唔會再浪費機會

Rr9 b lbj ad ，真係差牙羅就champ

簽Dlo 好過，一定平過上面果3個

如果放走左牙波就一定簽返少煮

希望dlo分離性斷腳

希望你過唔到年

B 波 豬 咁樣係最好

馬走硬
留黎放題？

馬同AD撞到啪啪聲

馬 都走埋，真係得占同AD進攻

FYI 馬場均高ig 1分幾

1個5號1個4號位

不過如果冇埋波，RR9會唔會場場打40分鐘

今日都打咗40分鐘

如果換到ad
Glo 無論出咩都係我潮賺啦

防守爭幾班

如果湖人唔出手
今年off season 見到AD 著綠軍，kawhi 去快艇，KD 同Klay留隊
到時先係絕望

espn過ball zubac kcp ig kuzma要曬都未夠bos吸引

綠軍剩用pick都掉死你

ball同馬求其出一個已經可以無視啦

Kings 熊 lac pick 比盡未大約10-15選

Davis reportedly isn’t high on the Celtics, and Irving’s contract situation is a big reason why.

“Regarding team preferences, Boston is not a top target for Davis, sources said,” Yahoo! Sports’ Chris Haynes reported Monday. “There’s a growing belief of uncertainty that Kyrie Irving will re-sign with Boston, sources said, even though he vowed to do so at the beginning of the season.”

Haynes also reported that the New York Knicks and Los Angeles Lakers are preparing to make offers. The Philadelphia 76ers are not planning to pursue Davis at this time.

咁睇又真係唔算特別好

躝開啦死廢青，咪阻住ad 黎
傳嗰個packages 根本就係抵到爛

搭下ig, kcp, lance, mcgee 又可以睇下可以執咩人黎

底薪叫melo黎試下又得

如果要trade，真係要睇下攞唔攞到epay/frazier 做後備pg頂住先

同埋如果真係trade到ad，暑假target應該allin klay

NOP嬲嬲豬，話要聯盟查

頭先睇到塞唔可以用交易換ad翻黎
姐係基本上我地依加係冇對手
等offseason 又得依加換都得
只係offseason 就會多啲對手
唔知理解有冇錯

Offseason塞allin得，到時輸硬俾塞

叫聯盟嚴格執行tampering rules 姐

ad 個人唔係好想被trade去bos，因為irving 唔confirm 續唔續約

trade咗波仔
過兩年pick番個三波?ok

正

ad去到 Irving續硬啦
ad同bron都係同一經理人

先唔講ad去唔去
我覺得irving大機會續
佢同其他被trade嘅情況有啲唔同
搞完咁大壇嘢打兩年走？我覺得難咗少少

There is “growing belief of uncertainty” surrounding whether All-Star guard Kyrie Irving will re-sign with the Boston Celtics this upcoming offseason, according to Yahoo Sports.

Irving, who was traded to Boston from the Cavaliers during the 2017 offseason, is currently in his second season with the Celtics.

The 26-year-old had previously stated publicly that he intended to re-sign with Boston once his current deal expires at the end of the 2018-19 season. During a Celtics Fan Fest in October, Irving addressed the crowd by stating, “If you guys will have me back, I plan on re-signing here.” This was after he had already told ESPN’s Rachel Nichols that he couldn’t envision himself playing elsewhere during an interview in late September.

However, since then, Irving has dealt with the burden of being a veteran presence on Boston’s young and inexperienced squad. Following a loss to Orlando, he chastised teammates. The five-time All-Star later told media that he even called former teammate LeBron James to counsel him for advice on leadership, while apologizing for his own immaturity during their tenure together.

Irving, 26, would make the Celtics a viable option for the Pelicans to trade All-Star center Anthony Davis. However, the only way Boston could acquire Davis is by directly swapping Irving due to the “Derrick Rose Rule.” According to Yahoo, Boston is not considered a top target to acquire Davis due to uncertainty over Irving’s future.

但同時好似塞有高層對ki有意見想趕佢走咁

All in la diu
求神拜佛換走埋Bi
睇佢打波，硬係有種7味

AD 未必想去塞
Keep 唔到Irving
塞個陣容未係好齊陣
另外美國隊長依家咁既表現
仲有成兩年約 35M 一年
我自己覺得變左爛爛地

去到咁inside news 不過真既都好
offseason bos最多籌碼都變到冇
榮叔趕走tatum，換ad返黎，留隊都正路

我都聽過bos推tatum做當家球星

會反悔 你睇下Dlo

後悔

唔拎tatum點換

有無人解釋下點解塞可以仲有Cap 簽AD
AD Irving 美隊 Horford 已經111M

Smart + Brown + 4個pick 有機會得 ？

怕鵝鬥氣唔想同湖人換

好大機會，同埋等夏天先交易 利益更大

好似話都ok

對面又唔出kyrie

驚俾牙羅打爆

榮縮+牛，係聯盟唔容許既組合

yc重聚鶘人

我反而覺得係而家Trade去爭冠球隊重大利益

打埋今季得返1+1

有邊隊會敢搏AD唔續既情況下去拎咁多資產換一年使用權

我指唔出kyrie打網

驚左牙羅啦

似層相識

又炒一球 今場閪了

Rhj好撚廢

正常咁諗姐 唔一定同湖Trade 但係而家Trade個價一定好過off-season

今年入AD衝一衝冠 Offseason就執下球隊問題 再衝一年

Dlo癈閪到

啲finishing真係好撚廢

羅

牙羅

塞狗3分準撚到

牙羅D lay up 好廢

榮叔又驚出醜俾牙羅炒，射左波

最新消息
睇黎all in機會大

唔肯出zu
真young core

牙羅又閪了

羅點射都無

原來唔交易女人或可愛
就係為左AD

而家好似話ad肯續nyk 換句話nyk一定all in,最大對手係nyk +Boston (NOP唔急)

唔使睇

準撚到

塞狗準到

跟nop 個offer咪算
ig用黎換其他野仲好

牙羅又閪波

ad去nyk同留喺鵝有咩分別

nyk 拎得出por + knox + 1st rd pick
仲癲過bos

我覺得呢個package 最正

屌你老母Dlo認真啲啦 改完個username未打過好波

你自己都發現個問題了

nyk 賣得走tim 同lee 的話
下年基本上可以簽三粒星

傻仔Napier 仲打得好過牙羅

網放隊面射三分
又俾佢博到對面班後備射唔入

我就唔撚信聰明哥準足一場

班bench追返

對面班bench

trier 0fgm，有7分
harden d frd

換到jrue同ju加AD就deal

而家係Ad換乜

網最近出好多G league 仔
個個咩first nba match nba basket

網慘到要出兩個g league 仔

傷鳩晒無得唔出啦

換我湖全家幸福

牙羅訓醒未，咁攪法無得打All star

終於肯改返名

呢個pack真係無得鬥

個名好撚燈

你個人燈

燈燈燈ok?

Napier>dlo

仲笑鳩人傻仔

今場有10分都要還神

我裝定香先

傻仔dlo

咁樣都draw唔到foul

甩手

4/11 食屎啦

垃圾

你地睇緊邊場??

羅 vs boston

咁都要問嘅...

4/12 食屎啦

班傻仔倒水仲勁

占出番好快會上得番頭4 驚都未驚過

第一日上迷羅區？

買埋AD好快Champ 驚都未驚過

垃圾羅返G league啦

條垃圾根本無料

全隊傷晒唔計

羅依兩場又廢返

隊友傷晒都唔step up學咩人講做all star 食屎啦

可能太想打All Star
依兩場心神恍惚
唔係好集中

真係第一日入
我見係POST TOPIC 係 LA LAKERS
SORRY咁多位大佬
平時無咩留意連登NBA台, 但有睇下NBA咁

ad願意交易到nyk

好心就專心啲比賽啦

唔怕 準備加多隊pelicans 要追

又搶唔到

牙羅埋單有20+5我拉埋學友跳樓

同第4爭4.5場
同尾2爭4場
跌落去會快過升番上去

Ok

有埋AD直指西決

RHJ同Allen出嚟搞笑？

有ad起碼無半隊人wo
係都下年先

🤫

上力了

牙羅係咁餵俾rhj都算係咁

羅勁到

滿咪再燈

feed 到佢入為止

牙羅呢啲撚屌係要人鞭策下
半場kenny應該屌爆咗佢屎忽

咁樣
等offseason就可以慳番
到時好似唔只兩隊有cap space
仲要我湖啲yc比較似樣value比較高嘅
認真講係得馬一個
其他幾個而家打出黎睇value都唔係太高
加上仲要人夾人先有加乘
到時真係出哂啲都未必爭得贏

突發
羅好似訓醒

波仔係咪都打得唔開心

19 3

Dlo係網隊1個月內入最多3分

HOLY FUCK

少煮

勁閪到

嘩球no look

呢下型到

牙羅hi 大左

你老味返上5成

trade到AD 嘅話
成隊拎哂去都得啦
lebron , rr9 , mcgee , Ad + magic johnson
岩岩好夠落場打

跟住再慢慢買人啦

呢下過完人助攻型到

少煮 睇到就黎喊

球王水平

又to 開始柒了

Nyk邊夠我湖勁

做野啦SP DOG

ball唔想去nola

RHJ

越黎越廢 上季都勁過一排

BOSTON D女正過LAKERS咁多既

佢老豆唔想

唔計ball爸把口
如果ball仔偶像係廢老呢樣係佢真心
佢點會想被trade

不如搭b jai la diu

下世代 第一人

黑妹拖低成個average

佢D jumper 不嬲係咁
2 motion 得黎，窒下窒下咁？

成撚日鳩衝

佢上季mid range唔差

場均受傷一次
想勁都難

人地唔要垃圾B啊屌

屌ED都好似傷傷地

D'Angelo Russell has made 48 threes this month, which marks the most 3-pointers made in a month by a Net in franchise history.

It’s also the most threes made by any Eastern Conference player this month, per Nets PR.

3+1

之後大把記錄破

牙羅喺場邊鳩叫好好笑

好q

franchise player

牙羅D leadership skil 黎

又q又型

Sources: Should Lakers/Pelicans trade talks pick up, point guard Lonzo Ball's camp prefers Ball to be moved to a third team that doesn't have an established point guard.

88

無解中距

Holiday係度 驚要打後備
所以話要去隊有正選pg位既球隊

to夠未呀 垃圾

ball holiday bi kuzma randle

啲板廢撚到

似係講到明你換我 我就一定唔會打
搏nop唔要佢 亦有可能係湖想留佢而故意教佢放風

牙羅唔守波

雪了

Hayward而家廢到

又要訓話下

換走牙羅倒水

收牙羅 比人拉開了
今日無DVD贏唔到了

又唔出Allan幫佢做pick

咁樣公平咩
成班G-league對住綠狗班探花榜眼

仲唔撚出

牙羅啲隊友唔掂水

鬥氣

走啦，懶勁

假期打sg

Kenny 不嬲好忍得手
牙羅防守板果球，本身佢應該拎到拎唔到
就bench 鳩佢

屌你老母出未

戇撚鳩dlo出25分鐘都無

還神未？

又扮戰術大師

戇鳩閪咁嘅數據都要俾人雪

出未呀屌

你老母閪仲唔出

放棄

on9 阿金放棄比賽

學友一改返名，就打返出水準

點解你可以改名咁密

波都唔撚識控，個個b jai咁

發覺個名好撚燈就改返

課左金

Kenny on 鳩鳩放棄比賽
唔出Dlo

23分鐘 on9

呢場波輸學友

係咪已經放棄左

真係唔出㗎喎

本身實上到30+

豬波啦

已經無dvd搶時間 都係得23分鐘

6拎分鐘輸緊7分
應該就出黎啦

留力聽日打公牛？

垃圾教練

NOP 話牙牛available

Kenny食屎啦出得23分鐘

牙羅唔開心

好on9虎掛d人仲諗緊留邊個yc

鵝：

睇住個on9教練唔出佢，明明佢有能力帶領隊波贏波

牙羅第3節Hot hand 之後 打得3分鐘

橫掂trade走 條廢青
不如要burke 返黎後備搶分

自動申請放棄比賽

今場輸atkinson 一收dlo就被人拉開 之後就放棄比賽

同摩佬雪普巴輸波有咩分別

九流教練當自己係pop？

牙羅今係難涯
Hot hand 完 都無波打

戇撚鳩
對家唔出KI你又唔出dlo咁玩公平呀？
屌你老母臭閪 屌你老母呀我
屌你 屌你老母 屌你老母臭閪

Net IG D 人屌到仆街
不過牙羅應該都慣
今季N 次 hot hand 之後犯一個錯/炒一兩球
bench 到2046

今日係尾9分鐘 牙羅無box out 比塞SM 幾球進攻板個possession，辣着Kenny 即雪到尾 痴線

牙羅

今日抖咁耐 希望dlo聽日醒定少少咪撚on99咁

希望聽日學友咪燈

個pattern勁幾場閪1場，未撚驚過

本身今日應該30+ 輕鬆

差一個助攻
兩個唔洗跳樓了

寧願出個pin神，25分鐘3分

肉赤

挽留牙波

塘鵝講到明要波仔

yeah👏🏻🎊🎉

挽留b仔

呢個可以躝 留係到都係妹波

其實都開心
證明有人睇得起波仔

可唔可以唔trade馬

唔理解nop要波做咩鳩

數據又廢打波又廢

搏佢係下個DLO

"It was rebounding in the zone, there were some rebounds he could've gotten... It was a teachable moment."

- Kenny Atkinson on why he sat D'Angelo Russell late

真係嗰球籃板

弱智教練

講左，Kenny 係睇唔過眼依D
牙羅衰一兩球依家即刻Bench 鳩你無面比

都唔使bench足七分鐘呀嘛

GLo 打左電話比nop未

捉入去屌幾句我覺得都ok
收入去唔再出？

一口氣追晒兩個post

[Thank you AD] New Orleans Lakers小圈子討論區 1

反羅

仲要close game

冇羅網

咪屈 迷羅係度傾
新post for yc ...塘鵝嘅yc

應該係特登俾bos贏
當幫nop驗貨
等nop覺得bos yc好勁

又要睇多隊

唔係牙羅第三節爆一爆發場波三節就完咗啦
今次Atkinson真係🤦🏻‍♂️

兩年後少煮返家唔使咁辛苦追兩隊

睇網隊好辛苦

要羅囝carry 呢班垃圾

又著得幾型

Yes 教練又成個迫害牙羅
要carry 都 無機會

再見

快啲trade啦
好期待呀

麻煩留返Ball幫手組織啦

留到波 bi又有隊發揮
滿意了

屌無包馬 仲要睇放題

仲要㩒低牙羅份約
真係屌老母

寧願輸波都要教訓牙羅
NBA敢帥

都話唔要垃圾B

lavar講到自己話事咁撚樣
驚撚到
你咪試下唔suit up

屌 舞王要走?

火箭做咩

最撚憎Lavar呢樣嘢
講撚到Lakers隊波係佢自己嘅咁
收一收皮先啦

一次過要晒你波心馬b豬 唔好煩

想留哂波馬兩個會唔會太大貪
舞王對重建隊無用
Expiring contract對nop無意義 反正吸唔到星
留返舞王打playoff好過啦

應該人工包裹

kawhi pg 人地all star 球星都唔夠膽咁大牌
一個水貨2nd pick 咁多嗲

認真 留波好過留b
ball去邊隊應該都有發揮
但b真係要離開湖先會升level
我湖唔識養佢只會繼續妹下妹下

真心如果真係要 波豬馬 +first round pick 我即deal
送多個hart/kcp都仲得
到時rr9+ hart/kcp+ lbj+ ad +mcgee

到我地揀？
死攬條廢柴定要AD
弱智都識揀

換ad
放棄今年 搏zion

Capela+Eric Gordan/Tucker換

nba世界，邊輪到你話唔suit up呀🤷🏻‍♂️

三個要留點都係波

kcp No

On9

我湖仲有空間
簽kwaii / irving

搭埋心同kcp換埋牛/米佬返黎
點睇

KCP膽黎，全隊郁得最值錢係佢11m，要出佢先match到salary，其他一堆都係3m5m6m

AD如果黎LA，擺明係因為foj同rondo
關廢青撚事咩

今年就算第8
打要五星勇
不如等下年解體
簽埋25狗

艾榮大機會d ，同占眉來眼去

黑8奪冠啦屌

要淫kay係最fit

又型又勁

題外話波羅B馬中得B冇出過時刻卡,其實都幾柒

連2k都唔出B時刻卡賺錢，好打極有限

屌搵唔到羅今場highlight ge

Lebron: rewind rewind rewind

諗下當年 LBJ + Irving + Love
出年可能 LBJ + Irving + AD

LBJ 走下坡，但Irving同AD都upgrade 咗

屌你個不貪成鳩日話留邊個留依個留嗰個，屌你老母我地撚有得選擇咩 咁撚中意留咪撚換囉鵝心諗睇下邊個後悔

太好了
搵個借口送走牙波父子換AD
再叫GLO跪到DLO返黎
DLO Hart FOJ AD OlaZUwon
屌

應該LBJ最後悔

屌你老尾 講得好👍🏻👍🏻👍🏻
唔撚換走寶喇

榮叔打湧 次次壓住curry
最衰15傷咗 17有25狗
唔係三連不是夢

AD冇Mamba Mentality 不了

要換AD, 湖嘅offer根本就係要young core任你揀

根據外媒報導，LeBron James 並不希望湖人在交易截止日前換來一位全明星球員，因為希望湖人隊可以留住年輕核心球員，LeBron James 知道湖人隊的最佳奪冠機會，就是留住這些年輕球員，然後在休賽期簽下一位全明星等級的自由球員。

真定假啊占

打死都唔要25狗

屌今次係AD真係堅要All-in,簽撚到講緊係lbj+ad+rr9+二千萬FA+底薪痴冠既完全沖得冠

占士不知幾想組明星隊
心諗班young core 躝啦

而家ad available就唔同講法啦

Not 1,2,3

翻譯:
GLO你想朕同你班所謂YC妹到幾時呀?
攬住班友你以為真係Champ到咩
拿拿臨ASG果日搞掂佢啦

可唔可以ff下真係唔需要換
廢老同ad同rich paul已經傾掂數

一時又話阿占同G Lo all in
一時又話唔好trade YC
邊到先真

諗起都扯

呢條料我前日post過
係AD未出聲之前講

屌 玩到咁吋
如果因為咁換唔到ad 就有戲睇囉

點解今年D small time player可以咁撚多意見

foj 玩公關啫
陣間換唔到咪同YC面阻阻就難睇啦

rr9 lebron ad
young core留一件
底薪簽melo試下 唔掂即炒

諗起都扯哂

刷trade value

笑

一日爆兩個post

最新消息： 鵝好撚鍾意ball

迷羅黨小勝

pelicans唔洗要哂young core執到啦 如果ball kuz zu pick係真 留到bi hart都好好啦 glo勁到唔洗出ball 真係唔反glo了

可唔可以ball換kcp